1111臨場檢討

老實講 我尋日對今日唔大希望
但今朝起身一睇

將軍澳到呢個MOMENT 都仲係死城